# devops_netology

Мой учебный репозиторий. 

Со мной можно пообщаться [здесь](https://t.me/Amabitur).

.gitignore в корне проекта пока пустой.

Благодаря terraform/.gitignore в репозиторий не попадут лишние локальные файлы, логи о падениях
и лишние конфигурационные файлы.
